垃圾社科仔可以有咩前途

到底邊個仆街發明社科出黎
個個fresh grad正係做得下文職
13-14k都唔知有冇

1

扎鐵

2

無人叫你讀架

咁呢個社會點都有人要洗碗掃街架

扎鐵都嫌我唔夠大隻